豬排加蛋=豬柳蛋？

我屌你老母麥當勞

豬柳係深啡色
火腿排係pink

唔翻開隻強點睇到